究竟香港房屋問題解決未？

見到呢對小情侶真係好心酸..
土地問題日益嚴重 大熱天時係街車左半粒鐘
亦都好佩服佢地進入忘我境界 如入無人之境

葉劉淑儀.jpg

關你撚事咩

樓主死毒撚

跟機！！

關你撚事

可唔可以尊重人...

請先制訂長遠人口政策，唔好本末倒置